<b>Колесников Сергій</b> :

1. Шапка з логотипом та меню

2. Перші два блоки після хедеру: ім'я та зображення, опис та соціальні мережі, логотипи.

3. Секція Selected work

4. Секція Our Team

<b>Просін Міланій</b> :

1. Секція What I do

2. Секція My clients

3. Секція Contact

4. Footer